{
  "info": "Разметка диска",
  "man": "Мануал: https://man7.org/linux/man-pages/man1/fdisk.1p.html",
  "questions": [
    {
      "question": "Как не стирать первые 512 байт диска?",
      "options": [
        "-B",
        "-a",
        "-f",
        "-A"
      ],
      "answer": "-B"
    },
    {
      "question": "Настройка цветного вывода",
      "options": [
        "-l",
        "-K",
        "-C",
        "-L"
      ],
      "answer": "-L"
    },
    {
      "question": "Как вывести все разделы на выбранных устройствах?",
      "options": [
        "-e",
        "-g",
        "-l",
        "-H"
      ],
      "answer": "-l"
    },
    {
      "question": "Как указать какие поля данных надо показывать в выводе программы?",
      "options": [
        "-o",
        "-s",
        "-C",
        "-u"
      ],
      "answer": "-o"
    },
    {
      "question": "Как настроить формат вывода размера разделов?",
      "options": [
        "-L",
        "-u",
        "-x",
        "-d"
      ],
      "answer": "-u"
    },
    {
      "question": "Как включить режим стирания файловой системы или RAID с диска?",
      "options": [
        "-w",
        "-a",
        "-E",
        "-r"
      ],
      "answer": "-w"
    },
    {
      "question": "Как включить режим стирания файловой системы или RAID из только что созданного раздела?",
      "options": [
        "-W",
        "-s",
        "-w",
        "-x"
      ],
      "answer": "-W"
    },
    {
      "question": "Как создать новый раздел?",
      "options": [
        "n",
        "-N",
        "n",
        "d"
      ],
      "answer": "n"
    },
    {
      "question": "Как вывести таблицу разделов?",
      "options": [
        "p",
        "-p",
        "a",
        "d"
      ],
      "answer": "p"
    },
    {
      "question": "Как показать свободное место?",
      "options": [
        "A",
        "E",
        "S",
        "F"
      ],
      "answer": "F"
    },
    {
      "question": "Как вывести версию утилиты?",
      "options": [
        "-v",
        "-V",
        "--vers",
        "--VERS"
      ],
      "answer": "-v"
    }
  ]
}
